hi 淡友（803）

夾到痛

同我挾到班廢淡仆街冚家剷

就死了

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

夾爆袋 gogogo

🔪🐻🗡️

細價股有細股好玩
有眼光咪玩
大價股都可以一夾落地獄 識睇排版就知

牛左

我都開咗添
推哩個上去先

好似熊得 想熊

熊熊哈

我係薜丁格的post

出擊

假跌黎，但走唔走好呀

買隻282 熊放到下年

我正式宣布牛市重臨

熊軍快走我守後

宣傳一下

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

好多人未轉（我公司班人都係啱啱轉）
趁依家股市托高咗，記得叫埋家人同事一齊轉！

轉買債劵/美股都好
覺得中美和好可以買多少少美股
我自己就轉買債多

我係最前線

100天 夠薑夾上去

快啲夾到熊軍屎都瀨

牛軍必勝

喂呀，仲食緊飯好慘架

雖然升緊熊軍唔應該笑 但我忍唔到sor

近戰熊左

又想升

272好撚硬呀

強作用力頂黎

27288

一陣就仆直架啦
熊軍快啲溝淡佢，273
聽日睇樓

嘩屌

下星期有議息同期結
熊唔熊好

仆直了，要反彈啦

下星期期結???

熊唔熊好呢, 好撚吸引

美股

架船好重架啦

愈夾愈沽熊軍仲未投降

同大船巴同船 比我走呀

佢係入嚟搞笑

我未上船, 但好想上, 過夜273熊, 下星期一收錢得唔得?
老母麵肯出黎指引明燈未

超載啦走呀

有2格夠啦 掛左賣盤比我走啦

人棄我取, 我而準備入

你地班友一路上一路就係咁想入熊係咪真係咁犯賤

跌多3格我就入返隻熊

-1格走左 手多

下次唔好啦

買牛熊大部分都係M底

打近戰係咁㗎啦
唔貼身點打

入未? 跟機

熊熊

大大棍上緊啦

認命入牛啦好嗎？

入唔落手, +140 真係好撚驚

差2格 快跌俾我入

攻緊dh個城門

好撚嘔心

已破

未

好多變態佬

夾呀夾呀夾春袋呀

到底有幾多幅依類GIF 全部都好好笑

273既熊仔準備落鑊

就快上到274正

星期一想升幾多

又多隻上刑場

成交額◎ 317.89億

唔係啵 好似真係過唔到中秋
屌

熊軍投降未

屌頂升

仆街入左

有彩琴日有入牛
中秋過先

哇屌你又衝

你想食幾多格

276以下都唔安全。

快走 吾係變灰

好核突好嘔心

信唔信我買1手0.013做低你

咪插手

係27300城門口嚇鳩熊軍

個個想個市升熊軍就想個市跌, 做衰人係會有報應

落返去啦 屌

我要過中秋

搵定左281熊 唔知下星期可唔可以逐步入

又引熊係殺就爽手d，唔理啦，努力返工

mola mola

邪惡維穩牛軍不得好死

入左30手牛等炒上

多謝熊軍做升市燃料

今日會穿273
270係鑽石黃金底
熊軍溝多啲溝淡啲
牛軍先可以過肥中秋

熊軍瀨屎未？
個斷頭台隨時閘落黎

你班牛軍食屎啦

加多把火2點後KO 273

我實生勾勾硬夜

好賤，等你嚇到瀨屎瀨尿先

陣間直爆

大戶你無撚得升 落去

可以吾洗禁急

再唔走骨都冇得執

快撚d殺上黎呀大户，273熊呀噤撚柯哥

仆街了

仲有50幾點就收得工

熊軍頂住，大陰，

你地唔入多d牛個市點跌呀？ 快手掃牛thx

咪撚扮跌立撚囉，殺我哎

CMON比力水，熊軍繼續加沽

好撚緊張

殺哂班維穩做市牛佢

27390好驚
早知275

HOLD住係到一陣，儲一侵熊仔，跟住一棍爆晒熊軍屎忽

好撚賤差幾十點吊住你條命

牛軍加油呀

大戶隻揪

牛軍加油 熊軍加沽

276熊好重貨

如果收市前轉到燈我落街全裸玩滴爉呀

成班退守276

呢d要殺一殺架啦

273 大船一號 276大船二號

LM

大戶又想上返嚟
快啲死返落去

FEEL到熊軍好夾

大戶好撚變態，實會想睇

大戶 here

我無灰

Molamolanola

大家有無留意地產股今日跌返

要落返去喇
我要5格

空置稅

今日係內銀內險升

熊軍已瀨屎了
可惡的邪惡維穩牛軍

再熊多次dllm

4格了

再熊順便過夜啦

唔過呀 點都唔過市

斬死哂班邪惡維穩牛軍佢

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

好多人未轉（我公司班人都係啱啱轉）
趁依家股市托高咗，記得叫埋家人同事一齊轉！

轉買債劵/美股都好
覺得中美和好可以買多少少美股
我自己就轉買債多

正啊 2格

睇嚟今次有要要裸跑喇

0.1% 有幾貴

牛軍入貨喇

哦 你地用密密trade?

lm

緊係

係

熊~

Diu 唔怪得你2手都可以等幾格 睇黎要開致富

大戶鐘意睇哩啲

我咁醒

淡軍大户is my friend

我想問下現有致富用戶點樣轉密密trade

屌 又上嚟
你班仆街仔啊

支國啲大戶就鐘意姐
香港嗰啲未必

打電話上CS問下得唔得

斬死哂班邪惡維穩牛軍佢

D牛軍廢到

5格走左
m記加大

落呀

好彩冇反手牛

真係大户群入面既老散woo！

不要說『好彩冇反手』
試著說『特價牛時段』

個市真係好奇怪 逐個版塊升 好似大户係度左手交右手托市

904 撤回內幕千升
905 交出港交所惡意停機圍捕熊軍証據
911 成立獨立調查fake news 挾升事件

三大訴求 缺一不可

冇人買牛會再特價啲
大家忍手

手機孖寶仲有得升

好想再低啲入牛
而家跌又跌唔落

應該會托多浸 大户要散貨 點睇都唔係真升

睇似想妹272妹到收

留意下
大戶目的已成 , 大熊市時代嚇到班散戶唔敢做熊, 自己密密收貨

屎為19號出新機屌打iphone
所以2382升多過2018

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

好多人未轉（我公司班人都係啱啱轉）
趁依家股市托高咗，記得叫埋家人同事一齊轉！

轉買債劵/美股都好
覺得中美和好可以買多少少美股
我自己就轉買債多

想震走我

痙攣巴過夜？

邊度睇得到

過
本少 過夜0風險咁濟

你賣樓all in入牛會再特價D tim
特價到0.001

但可摸耳快啲收市
好驚啪咗

有排磨

屌 圓底嚟嘅

落返去，咪撚畫圖

你都驚我重貨啵

第一次打咁近戰 體諒下啦

落啊

牛市入熊咩玩法

Ching幾多我手都震埋

又攻上黎啦

原來咁多人打近戰

買牛沽期

Same

我一向都係近戰魔法師黎

好勁

細膽近戰5-10手

屌完全唔識玩
係咁左一巴右一巴

一無阿爺就啪得慢啲 震耐啲

勁就唔駛9叫啦

打近戰就唔會左一巴又一巴

又鳩叫，我信係升，不過我唔知點解想買熊

上呀

一齊啦

無成交
少少買/沽就可以有上落

鬼佬就黎又破記錄喇！牛gel

買牛啦 唔好因為貴就唔買 而係因為贏所以買

日牛夜牛，又想牛到10月1

點解閪騰今日無升嘅

識買梗係買熊 牛等啪啦

上面放假

裂口太大
無北水補唔到

咁下星期真係直逼275

原來因為貴所以唔買
個股牛會平D……又冇咁激

曙光初現

又升啦，屌，次次都想買熊，睇住隻牛升

我27300熊嚇到瀨屎啦

黎啦

係殺273熊就快啦

生命倒數

27888

殺上啦廢閪大戶
成班弱智

其實熊軍實力先係深不可測'

唔會啪273
落去

5分鐘內說再見

爆袋分屍殺.jpg

273軍集氣！

瀨屎了

牛gel

又攻上黎

一早睇通曬

根本唔會273 不用怕
起馬下星期係272->275 磨成個幾星期

殺完273又跌返小小引一吓

鳩sir 你打擊唔到我㗎

273 never die

淡倉大户is my friend

啲花生友出曬嚟 你班仆街

有冇27288勇士一齊瀨屎

做熊軍要享受千跌既爽
磨住升 不了

52693 為你祈禱

差唔夠30點到273

牛gel🤟🤟🤟

巴打你唔係近戰係坦黎頂住呀，後面好多熊軍巴打靠你啦

考驗信念

個市始終要買果1500點
出錢托果班點都要食糊

要還*

大户表示:殺完熊仔又有子彈入貨，爽yy

高盛D 價位好撚準 要收佢皮唔係咁易

3點400億成交

穿DH咁勁既

3點棍

個勢強到

熊軍

聽講3點棍落

屌 啲新牛食格食到
上個鐘+170已經0.067
啱啱啱上到+180都仲係0.066

磨左成日都話強勢

又上，我啲熊

清！你接左火棒

升左個幾星期，咁都唔叫強？

3點棍
on your mark

熊軍驚西咩

at sat！

願273永遠長眼 阿們

3乜點棍
大戶話玩跳水啊

今個月期結會咩景況
仲有得拉高咩？

GO!

400億成交都阻唔到國慶升

mud9

維穩🐮

3點散水棍

內河兄重熊

27100 -1
Set左張27300 -1

要幫🐻🐨🐼報2000點之仇

趷高個籮柚呀！

玩咗成個晏晝先得5格
仲要一放就同我彈高

衝天飛

狗頭鍘伺候

瀨緊屎啦

273啪啪啪

走左 準備下星期爆落到26800

do you hear the bear sink?

273

龍頭鍘伺候

抵撚死

get set?

啪啪

冇眼睇

27288 KO

273熊
人月兩團圓

啪得未

日日dh 算啦熊軍不願面對

快快手手殺273啦

273預備

斬殺

早5分鐘走 食少3格

都唔知升乜撚

仆街留2點好賤

講多個秒密比大家知
400億 200點

差6點喺度磨

夾硬高水都要夾佢升

未死
快啲落去

啪

屌你留兩點

27298

升市咁先好

大戶273熊好好玩

每日發生一次
田買10萬股變買一萬股
垃圾hsbc
手續費了貴
app 又廢
睇準入0.078
上到0.086
10000股 on9

-10 表示夾到想針

273再見

愈唔正常愈好

8.75

利申坐緊十幾格熊仔

你唔係275先沽咩

仆街大戶一定有mon post

早咗沽

MPF 對沖熊仔

273快D死啦 你唔死點跌

傻鳩熊軍豬錢悟係冇原因

留1.3點撚273熊

忍下手啦 要補裂口 仲要預期結拉高

睇黎大戶一定殺273

273仲未死

升咩

殺唔到就落啦

27,298.75...

嗚呀

大戶熊輸死不屈

牛3

差少少都唔啪埋273

273個膜好硬，插極唔穿

連燈大熊船

好刺激

買牛易能到
日日幾百點

穿

273死了

恭喜曬

273原來係不死熊

已啪好賤

273死哂

下一個熊軍城門係276？

唔敢買 好驚接火棒

死L左

272-273

啪完可以回啦

屌 唔俾過中秋
不過好正 磨咗咁耐先死

下一站到276傻鳩熊軍

終於啪左, 落得去未

啪!!!

熊軍日日輸

未死住

好似唔想回 要企硬

273
下一隻你買邊幾多

好吸引 但差成300點

致熊軍
留得青山在
唔好再送頭
祝中秋節快樂
牛軍

咁而家咪牛船重過熊船

大戶正式宣佈是日中秋 收得工 bye

熊軍兄弟死傷慘重

收到風牛軍起碼主場到10月1

啪完273仲未回，仲想殺？

牛軍食左啦 熊軍只會不停增加

280
夠薑上嚟隻揪

星期一己經輕鬆+300

270係咪正式宣布切回？

🔪🐻🗡️27300.44🔪🐻🗡️

大戶睇穿曬個個散戶搏回吐
日日升幾百

而家前線牛軍冇性架
不如你過黎牛軍呢面後排
開心啲

可惜穿273之後全連已反手轉熊船

劍指38000

💐

三幻八
阿爺帶領香港重振牛風!

熊軍永遠都唔知錯

你嘅意見我會考慮下

280唔夠你玩了

大戶星期升800賀一賀佢
分分鐘出埋其他四大訴求

今日啪得好開心
一啲都唔嬲

廢事啪得太假,上多0.44🔪🐻🗡️

橙。。。

我未啪啵

大戶 this way

QQ都未發力....
熊軍RIP

我都未啪 幾時上黎3萬點啪我

熊軍重新係276城門口集結

有冇勇士入53138

大船幾多啪

27308

準備woo！禾就聽到at喇！

咁威今日攻埋上276呀

熊軍集結!

反手牛 食3格

財散人安樂, 完

3幻點！3幻點！

又攻，殺埋274先安落？

落返黎啦 我要加牛啊

52376 27328

牛軍手足爽能到!!!

又死埋

唔好挑釁前線牛軍
請立即後退

27328己打把
上啊!!
2幻8

做市做到咁

咩事

啪了

赢就十萬豬就一萬super

嘩
巨棍!!

上呀屌，夠膽上到276，熊軍276城門集結

275 275

嘩7格

上黎打我啦笨

52335 27388

大戶下下巨棍

美期做市可恥

牛軍手足
進場!

好多熊皮牛

係咪穿250天線？

法興食價食到

牛過夜?

就黎補晒8月頭啲裂口好撚癲

熊軍
不要送頭

究竟個市想升到幾時

要啪埋274

3萬點熊在此 歡迎上黎打我

9成班熊皮牛，1成抵撚死

十幾日升返二千幾點，貿易戰係咪一個笑話黎

邊到有貿易戰?? 經營衰退假象黎

熊...死...

熊軍全軍覆沒

有時唔係食價 係人踩人

牛市點會買熊

今朝返工唔得閒早放左隻牛

步5仔後塵

收到風，今晚3點56分後跌

3點放食少一倍幾

屌你又黎

熊軍想報仇就今晚熊過
升到頂下星期會回返架啦

認真, 3萬點熊 有冇興趣打我

又送頭

冇力上了 可以加沽

熊軍舉白旗了，唔好再殺啦

7格牛 又反手熊

牛軍全面入城，牛軍投降啦

你就爽啦

最低位入到食幾格

熊軍投降啦

熊...霸...天...下...

大船巴拎價拎得噤準

仲有276死淨種

就快賺反嗰兩手熊

熊過中秋
星期一睇樓

投降啦，唔好再抵抗

已熊

G持繼續挾

點解界內證好似好ON9咁

屌落返273啦 扮咩上菜

熊軍全面投降啦啦，唔好再層殺啦

收到風大戶想殺到280

我未，我幫你地報牛

已入1M熊

紙倉

有冇熊軍話我知
要升到幾點先肯走

276城門都未穿

咁就要睇熊軍投降未

Ok 做咗四個月熊軍嘅我
宜家確信龍市來臨了

2個星期早餐
50蚊格 食4格
今日正數返

熊gel

屌好辛苦
要不停Trade 格仔黎減低平均持倉成本

4萬都唔走

屌法興正垃圾食價食到

帳面輸緊一皮幾
未驚過

牛過

今日全部都食

法巴最正常

做市做到仆街

又同尋日一樣, 最後3分鐘盲搶熊

唔升多D,點跌獲甘既班牛仔?

熊軍投降啦，唔好打啦

人類總是.......

打左把都正數
要跟你搵食

邊到準

CLS 500幾億成交夾上200幾點，為左殺熊可以去到幾盡

不要挑戰龍市

我果1手牛屌 岩先上撚到0.09
屌你老母HSBC

尾市又引熊禮拜一又死過

好彩啫
反手牛對沖咗下同再反手熊

唔好睇成交決定入唔入熊 成交少 你唔買佢唔買我唔買 但又係咁升 姐係賺錢係少數人 符合股票邏輯

又熊過你唔驚又打多獲?

兩次大棍升嘅經驗仲想賺我錢
食屎啦大戶

280 無事，不完食咗糊 空倉過中秋

好on9 點樣set條件沽貨
我set咗隻牛跌到0.082就賣 好啦咁跟著跌到0.082嗰陣就觸發咗
我以為賣咗 跟著依家一泊好架車就發現 屌那星佢觸發完賣既價係0.083 而唔係0.082賣唔出
依家跌返到得0.078食少4格不突止 仲要過夜

競價棍升番晒

觸發價同賣出價唔同

265

係咪set 錯野啊？

又黎收市勁假棍

上面嗰個點打？

買左小量極熊玩下

+

仆街

熊過

老美千跌賀中秋

Ok牛得

All in 左1個月人工

都係果句,我帳面輸左50%,驚都未驚過

ALL IN邊邊先

same,已打靶

一個月人工姐,好快返黎
我唔見左7個月人工,毫無壓力

師兄買左幾多,6 位數字!!??

2300點profit

(+508%)

唉

TRUMP:

Increase 20% tariffs on 200B goods from China starting from 1st October

多謝

咪撚放假消息啦屌你

數據：見頂訊號連還閃
基本面：有數字滯漲都放緩轉差
政治：9托維穩或競選
大戶：托沽
市場心態：乜消息都好 牛牛哈
實際：乾升到唔停

結論：

Fake news去死

熊軍勝利

15萬本姐

點忍到咁耐唔食糊

Set止賺唔中一路賺

會唔會過埋10月1號先識跌

用當輸哂既心態，因為經歷過

行緊1月-4月劇本

試過因為炒波幅輸哂但睇中後市又冇錢果種無奈，無錢其間都係冇得手痕。

之後同自己講，分析完出擊之後就當自己輸哂，唔輸就唔手多食大浪

食到好走啦 下星期又出口術，落番26800補番d裂口再升

屌

侵個屎忽被習帝插爆好爽

我比較想知dada同dodo咩過

9.18 or 10.15

Trump is really trash
咁拖落去真係可能美國香港人同人類都輸
比支共搞成反人類反烏托邦式人類意義性滅亡社會

Dada全日無post過野唔知乜倉，老母麵就食屎啦

為左討好習帝講明唔放香港上枱，好似怕左習帝咁，仲要on99到話國慶delay關稅，放軟哂手腳冇能用

佢要確保到連任成功先會咁，到佢連任到直接加10000%關稅

戰爭全面展開
跌3幻典

有冇發覺個市升同跌通常都唔係連燈仔諗到果啲原因
諗幾時跌根本就冇意思

又要講個笑話

信消息

今朝夾到轉左牛侵侵唔好玩野

成日都係諗到發生咗嘅事而去諗個件事會演變成點去估個市點走都多餘

個市場

星期一升定跌
升
跌

收到風。今晚終極千升
一熊不留

冇錯，所以老手炒股票係應該炒預期

因為股票係行先

夜期升到冇break

唔升先至唔正常

期仲識升

你知我知街市豬肉榮都知既野，個消息已經唔係消息，已經變成歷史

又用夜期迫害熊軍唔撚驚你架
熊軍仲有276城門

trump 撚完上去就一嘢轟落黎，但唔知仲有無血等到果日

唔玩牛熊嚕
玩番正股算

新年前一定跌一樣

星期一276

放工都未平伏到，又係再衰係自己唔認輸

南方乜鳩個波幅大到呢
52w
0.42-17.66
Now 2.6
炒佢仲刺激過牛熊

呢種妖股之快炒過幾次跟風有執少少即閃，以後唔敢玩

加油

嚇到底褲都濕？

無事啦，返工對沖返
學我幾手玩咪算
下下all-in真係傻的嗎

所以話 跟勢做 永遠無錯中秋快樂

我本來無，一時on9想溝一溝貨唔駛蝕離場，點知一溝就無回頭

就黎夾爆

呢個升浪真係好恐怖…

龍市

屎汁都咇埋出黎

有無人覺得10.1前，侵都會俾足面習，之後就

唔知點解係最恐怖

咩位夾？

內河巴，你係咪牛咗

一陣就上大帽山大叫光復香港
星期一同我跌300 點

係蟹道樂 一陣歌舞技丁call g 點部署

雙飛

美其又黎料……百典巨鳩！牛gel

歌舞技丁入面有g call架咩？

又玩破頂

破到熊軍懷疑人生

熊軍好消息係，依個頂超硬，之前都係破完打平行／慢落
係唔知會唔會穿上去變無頂

美股破頂預左

問題係關港股L事咩

做市，無計
而家環境差左咁多Ｄ地產股都可以上

清！此言差已

夜其就唔關熊軍事

夜期唔計

個勢又係想乜都未解決上返290咁款

下…

38000

只係撤回冇獨立調查委員會 升１０００
ＦＡＫＥ ＮＥＷＳ ＯＮ９９咁升５００點
整多幾單依類廢消息真係可以上３８０００

先過左一個月恆指只係上返8月開市位

其實關咩未解決事！資金加政治市！

跌左咩？

政治市

其實侵仲可以搞歐洲…

要炸機場之類先有可能

今晚破前頂 牛gel

Ching你真係唔識架wor

可能趺５０點再升１０００點
因為可以起新機場

大陸雞黎

唔會
破左前頂有上升通道頂
破埋真係黑人問號冇頂兼莫名其妙
到時D熊軍真係要懷疑下熊生

跟升唔跟跌

留名學野！ 跪求指引

成街都係

懷疑熊生

收到風一陣會有一個壞消息千跌

Gum

今晚夜期上278俾熊軍一個難忘既中秋

如果冇咁點？

諗唔到有乜壞消息可以令港股跌

政治都算
我無端端比前日個fake news搞到輸左4皮
雖然話無得輸打贏要，但咁輸法條氣堅唔順

27373開始做淡倉同佢死過

冇就反手牛

就咁睇comment真係以為升34百,點知係34十

你都係買左牛想人跟下姐

美帝轉攻歐洲

支那市。

3~40點好多嫁喇
平時升3~4點已經係棍上又棍落

一陣就變3，4百架啦

屌
我一入嚟嗰陣都係同佢一陣
依家睇到佢咁講就笑死咗

你知唔知3~40點 已經夠開飯
每日係股市搵到餐飯食唔洗食二手飯已經好幸福
仲要比撚埋錢HSBC D 契弟 100蚊一下
痴撚線

100張大期上落30,40點

星期一 一棍收晒d 近熊皮

牛GEL

仲用銀行正傻仔

肛交所被拒絕鳥
星期一萬跌
熊軍報牛嘅機會到喇

肛交所真係好柒肛交星期一跌夠70%賀國慶啦屌

傻的嗎？星期一出個ｆａｋｅ ｎｅｗｓ話林鄭看手錶都爆升８００點啦

仲要公布完第二朝上電台上電視台做訪問講撚到己經成交左咁

其實反而可能升.....
本身市場認為bad deal
deal唔到係倫交跌港交升
星期一殺276

8000點

春江鴨市。

避免英國脫歐引致交易市場動盪牽連香港
明明係好事

好橋woo

有料

more more

堅唔識呀清！

ths 爸打

佢驚比是頭婆扭耳仔呀！

唔駛試

有一次我去住新宿哥師奶酒店，朝早落去唐吉買野
成堆雞企出街等垃圾車收垃圾既時候，我親耳聽住佢地用支語溝通
另有一次有隻雞見我個樣唔似日本人，第一句就用好Q純正既支語話幫我介紹

清！呢句有D虛偽woo!

[member]星期一FAKE NEWS: 林鄭老公出去玩，香港人可憐林鄭，港股爆升１００００點[member]

可憐
屌柒你啦
佢係抵死，萬升慶祝啊，作都唔識作

我已經覺得乜都可能發生，是但９ＵＰ都可以爆升一波

星期一肛交應該跌到仆街
但恆期會跟住跌咩？兩者有關連？

肛交星期一會升返到２５０

肚交所會升

意見相同，特別親身經歷過六月乜都未解決情況下托上290

本身已經預佢低位反彈一直無出手
點知一出手就中fake news

提出收購果下個個以為利好 點知跌到仆 宜家收購失敗 點解又會跌到仆 星期一上到250就慘了

咪係

慳返唔少錢

升爆

祝淡友post手足人月兩團圓 開開心心

有無著燈架你

走啦你 麵底害到家破人亡

星期一牛熊雙殺

咁點解fake news 升完唔會跌返

正仆街 要入來搞到成個淡友po所有巴打都雞犬不寧先安樂

咪就係

屌你出返去呀

你針啦

轉燈

中秋冇人

比麵仔燈到唔見曬

港交所傳要收購英國趺左幾%
俾人拒絕左有無得升返?

今日升咗

琴日傳收購係升WOR

唔係前日傳，之後尋日趺到仆街
今日先回少少咩

美股快Q啲破頂好嘛
拉埋恆指上去比我加沽
最好星期一裂口開281

咁大貪

牛市無野無可能

最好開3幻,咁就真係沽就得唔洗諗

日日逼害淡友
係咪想我死啊

唔好做死一味，逆大勢呢樣嘢好難。

利伸星期四收市到今日都係牛過夜。驚閪

我都想 但廢柴大戶同支那做唔到

唔係咁就無力下化
275都未到bor

仲有276熊軍重鎮既城門
守撚住

大戶熊

啱啱係山頭大叫光復香港
有人係另一個山頭覆時代革命個感覺真係好正

牛到仆街 唔明點解仲夠膽熊

好重牛？

消防FB出燈謎 疑揭831重大啟示

講就講左 無十月都唔會穿2萬7

因為錢多想比人賺下，未見過硬頸炒牛熊會贏，唔駛幾耐就係淡友post消失

睇牛熊分佈熊仲係6成熊軍退守274同278
274多左好多

大戶又自買自賣呃人上船

星期一繼續殺 貼住條通道頂4/5日 仲夠膽熊 咪繼續送錢

點解要迫害熊軍

大戶就係知道就快萬跌,所以要避到冇人敢買熊

有無睇大師 補埋 8月頭裂口呀

仲要夾到淡友投降先好沽呀

邊個大師？沈？

700都未夾上去 起碼補埋275個個裂口

等上27500再插水下跌

ig 暴跌啦

Ig唔計

跌夠1000先同我講係跌

貪心係唔會贏

美股又破處

貪心豬到傻

買賣差價50點

淡友真係死晒咁濟

未死 冇人姐~

IG -54.7 怕什麼

+30.8 WOR老友

熊軍生還者
我要幫自己同死去嘅熊軍報牛

WEEKEND 呀老友

唔好搞事了，熊軍全面投降啦

我唔會投降㗎

冇民陣遊行加肛交比人拒絕
星期一會跌

DROP TO ZERO

不割席
反正買熊日日賺 怕什麼

熊軍仍然唔願意面對事實

+30-50 暫時淡友大勝20點左右

夾到上28000

長實(01113-HK)早前就旗下天水圍嘉湖海逸酒店第1及第2座，向城規會申請改建兩幢53層的住宅大樓，提供5000個單位。

發展商近日提交進一步資料，其發展模擬圖亦首度曝光；文件顯示，項目主題為Green Gateway to the New Town。模擬圖顯示，兩幢住宅以玻璃幕牆為主，外牆設有綠化植物，兩幢大廈中間設有大型休憩空間等。，

項目地盤面積約30萬方呎，住宅大樓地下設有零售等商業樓面涉約49.86萬方呎，其餘為住宅樓面涉150.15萬方呎，總發展樓面共約200萬方呎。

回錯

新地都有匯璽III
仲要開賣啦 咪一樣跌到PK

岀面咁多人買細價股

牛3啦

個個送錢俾大戶

熊軍會戰勝歸來的！

熊軍-61.9喇

升期一咪又是升返

驚喜係隨時出現嫁

你指中美正式達成協議定政府完全答應五大訴求？

如果今次同卷商一齊夾時搵錢呢
你覺得班人會唔會一夾上1000點
最大班貨既人都係企中央個面
佢夾幾多次都好 大量賭仔唔服輸
明知係假市 都自願比人夾比錢人賺

【明報專訊】沙特阿拉伯發生近10年來最嚴重石油設施襲擊事件，兩座石油設施昨日（14日）遭無人機空襲並引發大火，當中包括全球最大煉油廠。路透社引述3名消息人士稱，石油產量和出口受到影響，其中一名消息人士稱，全國每日減產500萬桶原油，佔全國產量高達一半。親伊朗的也門胡塞武裝組織承認施襲。英國外交部譴責襲擊不能接受。

內政部表示，有無人機昨日約清晨4時攻擊國營石油巨企沙特阿美（Saudi Aramco）位於阿布蓋格（Abqaiq）及胡賴斯（Khurais）兩省的石油設施，火勢猛烈，並不時傳出爆炸聲和槍擊聲，火勢隨後受控。路透社稱，現場最少有15輛救護車，目前未清楚兩宗襲擊有否造成傷亡。彭博社報道，襲擊涉及10部攜有炸藥的無人機。

阿布蓋格位於沙特東部省（Eastern Province）達蘭市（Dhahran）西南約60公里處，擁有全球最大石油加工廠，被視為沙特石油系統的核心；胡賴斯則位於達蘭市更遠的西南方約190公里處，擁有沙特第二大油田，每日原油產量達100萬桶。

涉全球最大煉油廠沙特第二大油田

美聯社報道，該廠專門將酸性原油轉化，每天可處理多達700萬桶原油，對全球供應鏈舉足輕重。由於正值周末休市，暫時未知這宗襲擊對國際油價造成的影響。

胡塞武裝隨後承認責任，發言人稱襲擊命中兩地的煉油設施。中東區內國家關係近月持續緊張，也門胡塞武裝組織上月曾出動10架無人機攻擊沙特謝拜（Shaybah）油田設施，5月也曾攻擊其他石油設施。兩次襲擊均引起火災，但沒有影響石油生產。

（BBC/路透社/彭博社）

琴日新聞先話侵侵拎曬軍費去整瑪利亞之牆，美軍重話會影響海外既防衛，今日就比人炸 重要係無人機 都唔倉係咪美軍自己炸

騰訊收購易鑫，星期一復牌有冇得炒？

星期一想跌幾多點?

跌番個300 點得唔得

暫時無乜機會

升300比牛軍開p算啦

升300 穿250天線係咪可以轉投牛軍

唔好 要堅持信念
你唔繼續熊，牛軍點日日賺

升穿先要做淡呀

260唔轉牛軍唔緊要
268唔轉都唔緊要
依家273，升300 276先轉牛軍？
行頭汁輸慘過敗家

請繼續支持熊軍

錯左一步就算啦，唔好再錯，準備好下一步啦

ig 美期-85

跌呀同我跌多啲呀

你依家轉牛咪做左傳說早既奧運選手囉

接曬火棒

其實都幾明顯中美有得傾 侵侵少左9up 中國又撒部分關稅 10月真係熊仔接火棒

美方證實 中國買逾20萬噸大豆

10月前都280

究竟入咩軍會接火棒

牛軍
熊軍

Both
殺兩邊

咁殺邊邊先

問題係根本無令佢跌既因素囉
升既因素就大把

20分鐘內上落都超過800點
波幅1600點
一唔留神邊一邊先都死

冇短線跌因素
亦冇長線升因素

好

其實乜都假,最能夠令個市升既因素係『大家都覺得佢會跌』,
而最能夠令個市跌既因素亦都係『大家都覺得今次發大達』,
唔係邊得黎咁多人輸錢跳樓死
係差在到底要夾熊軍春袋幾耐先一個屈尾十急插咁解姐

升30點再插

你咁講逢高加沽必贏啦

其實逢低買先係必贏，最低係０，但最高係無限

買左20萬噸大豆
又夾死你地了

好簡單咋嘛
近近地七月頭都升返上兩萬九啦
即係依家起碼有2000點水位升

應該要夾上35000

急！ FT 被人hack，email被改

你知我知個單眼佬都知
利伸比人夾到

屌你老母福建佬 炮台山打尻人

又黎

根本冇野值得升

林鄭喝了一啖水已經可以升3000點啦

千萬億賀國慶囉
叫佢要束起褲頭帶過日子又唔聽
我祝佢遲D連樹皮都冇得佢食

睇下出面明明成個香港又話冇客又盛,就咁睇香港經濟好似差左
然後你就會諗,點解港股會叫做『港』股?

算啦 講咁多做咩
反正聽日都跌 怕什麼
早D 訓聽日開定淡倉仲好啦

唔知聽日又升幾多呢

Hi

呢個weekend無消息
聽日又升幾百點穿阻力位

萬升之日重有倒數唔夠12個鐘

Cow Gel

夾到熊軍搖搖頭

牛軍你地慢慢gel 聽日你地就gel唔起

牛gel
牛gel
牛gel
牛gel
牛gel
牛gel
牛gel
牛gel
牛gel
牛gel牛gel牛gel牛gel牛gel牛gel牛gel牛gel牛gel

熊仔,跟據規矩,你有權簡最後依餐食乜,食好D,聽日9點4準時上路喇

睇IG 又話IG 唔計
明知跌都仲GEL
牛上腦

收到風聽日升穿250天線

社畜巴係牛皮熊?

講左好多次唔講啦

準備上路啦牛軍

好多末期瘋牛症患者

無買恒指牛熊，但覺得聽日會係牛軍贏少少。

有冇睇IG 呀
睇下啦 有D 參考價值嫁
-79.9喇

聽日一樣千升開

千📉落266殺🐂

幾時又有新牛？

每一日

上個禮拜五美股計唔計

買咗熊嘅基本上都有千萬個理由
但係往往開市嗰陣時都唔知死晒去邊

買左十幾萬牛過週末
聽日下晏去買樓

買熊又贏

聽日買

開市入熊 穩賺
買熊日日賺

熊軍今日要發大財

ig唔計

牛牛安心上路

揀定隻靚熊仔先

熊gel!
Gel完好落地獄啦

各路軍團開始出黎gel 頭

牛到仆街

平開有無得gel?

今日低開高走？

石油台爆左都牛gel

反cup星期五 +15熊平得

各位早晨，恭喜大家又一日未死可以返工對沖
另外老母麵我屌你

發生咩事

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

牛軍又贏

熊熊哈
石油哈哈

牛軍上刑場

一早返緊工了

今日笑話

Ig 插到

成班又喺度鳩噏
唔通講完真係會跌咩

冇事既...ig唔計

淡友準備要潛水了

通用汽車罷工會唔會成為左黑天鵝2號

賭場又要開了

繼續重牛

會呀，牛軍最鐘意黑天鵝

有一個人得
但我們都不是麵神

買麵神對家
十次贏九次

我就係輸左千升果次

你個名

我果次買輪,所以只係輸左3分1

重牛左...
又話2幻8
咩事...

劍(尾)指2幻8

香港而家個政治市 林鄭晏就出黎呔幾句
支那01又話有內幕
之後又千升

睇完上午走勢先
牛熊未知

上星期牛左，今日又輸

升喎果然黑期唔計

低開一百

又升WOR= =港女真係OP，睇住牛熊街貨玩真心唔會輸

熊升丫嘛

Qq355
想跌？

你睇下競價先啦

鬼有利淡消息咩
剩係貿易戰有得傾就夠29000啦

石油股升撚到

死廢淡
笑死人咩

熊軍反攻

因為比人炸既升...絕對唔長久

咪又係爆升
牛軍表示驚閪

我地320蚊講到宜家 升升升

冇石油
爽能死

比老母嚇一嚇319無入

期跌到仆哂街

百幾點姐唔怕啦

跌百幾點咁少都仆街

一陣咪又升返

根本唔知跌乜

其實現貨我今日有信心開市一定唔會跌，呢幾日都一味見到大戶係到鳩拉個市

睇佢幾隻大藍籌其實依家都有升幅

跌呀 低開呀

d油股升到傻

期跌百幾點=仆街股災
期升緊五百點=升得咁少俾乞兒呀

同樣唔知升乜
月中係咁上下 鳩黎 冇patten

700 2318 388 3988 5 1299 全部都係升緊= =點跌，求指教

低開2點比熊軍

有排升，日日少50%產量
阿美上市唔知細隻幾多

開市買50手牛睇下點先

插到呢

跌？跌左去邊啊？？

冇水花

競價假架
920先會定開市價
唔使咁早gel

低開都仲唔係叫跌
咁叫咩

講緊現貨 唔係期貨

開巿入隻高盛先

高盛

重牛肥了

700跌3蚊

得百幾點你當熊軍乞兒？

急瀉

期貨插緊水

食住個勢

屌
突然轉燈
咩事..

牛市買熊？實升返！
買牛啦

比你講一講 388 倒插1.1%

笑撚死 gel到355變346

暴插

1d 都唔突然
都唔意外

人仔升返 熊軍小心

跌200點

向下個支持位係幾多點??

...重牛啊

270-271 今日

緊係順勢做容易

咩料 麵仔又開post?

點解牛軍好似活係平行時空咁？
跌講到好似升咁

btw, 個周期權得淡笑，無人開價點賭？

屌無過夜熊添

270鐵底
不過271都穿唔到啦
牛gel

27100

咁而家係咪可以叫跌到仆哂街喇

低開高走
熊軍唔止賺就會打把

我睇住黎話跌
d 牛好似覺得我鳩噏

一陣落埋去270

200點就跌到仆晒街？
林鄭出黎講廢話升1000,
上星期三fake news 升500

佢地瘋牛症

上證

今日降準 升硬

又托

雖然一早就睇好275
但我代表日日升既

牛gel得

今日爺升 港女跌

但ig跌極都有-200up

放心啦 有巴打講過十月前唔會穿270

咁姐係聽日

牛軍 ig唔計

港股跟美股走,上證升定跌都冇影響

想過但打咗靶仲要一打就回dklm

特價牛

美女日日升 預計過一星期會回番幾百

我都係

林鄭鳩up幾句都影響到啦

270 gogogo

講個笑話 牛軍